\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 9\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Sichten anzeigen \\
	\textbf{Ziel} & Der Benutzer möchte alle zur Verfügung stehenden Sichten auf
	die \BASEONT sehen.
	\\
	 \textbf{Vorbedingung} & \serverConnectionNecessary \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Sichten werden auf dem Bildschirm
	angezeigt. \\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Eine Anfrage wird an den Server gesendet. 
							  \item Die Daten der Sichten werden an den Client gesendet.
							  \item Die Sichten werden auf dem Bildschirm angezeigt.
							\end{enumerate}
							\\
\end{tabular}